有冇做緊汽車維修學徒? 請進

收緊幾錢人工?

想做，有冇介紹？

有冇做過？

Lm先
一個月有冇18k?

冇吖，HD ME, 讀緊Pt degree, 女仔，想入去做下

請人！
汽車維修員
TG me